有時真係唔可以怪晒港女

相信8,9成打工仔都會感覺自己係呢個城市-只係生存緊
強如護士雖然搵到錢,咪都係要犧牲生活
女仔搵專業人埋單,其實都係想搵返生活姐